想問下大家用緊咩數據plan?

想知下

HKBN $78 5gb

Csl $200 無限

hkbn 373無限 減價戰前轉會苦主

自由鳥 90蚊

smt $316 無限

CMHK 78一個月 4G 1GB

hkbn 78 4g 6gb +鴨記 cmhk 88 4g 無限

cmhk 168 4.5g 25gb

238啊屌

我優惠價個陣上台

smt $226無限

太陽台96 5GB

3台21M 無限 plan
$118全包

3hk $135 20G本地 + 5G澳門

邊度有？

之前個公價嚟
間間門市都貼哂BANNER
我就一年前簽嘅

3 $118 21mb 無限

cmhk $30 10日無限上網

垃圾1010 94x$
5卡冇限，簽果陣比左兩部電話我賣左11xxx

計返480咁上下

但越黎越廢 到期又要用返smt

CSL 160 10g

Valuegb 20gb $130

CMHK $168 20GB FUP

3hk 21Mbps 5gb $108
cmhk 全速6gb $138

Sunmobile 21mbps 無限，$118，每月用 25gb 左右

$68. 無限

我都係
睇埋波 用成 30gb 一個月

CSL
156真無限

3hk family plan
$138 2sim 4g 10gb 鎖21mbps

實際平均有幾多mb

56Mb $2/Mb

$22x smt 無限，原本話$208 但遲左簽

x2

CSL 180 無限

168+18 任用 3台學生plan

CSL $238 無限

cmhk $108 4.5G 6gb

HKBN 148 5gb
下個月轉自由鳥140 15gb

1010 6GB 無限
$232

$99 smt 4g無限3g速度 + 公司卡hkbn任用

300M 196
3

csl staff $99 plan

之前轉hkbn上網送左個手提電話plan
唔記得5定6GB，係我果區都幾慢
之前用sun mobile仲快過佢

3 4.5g無限 $306
貴到hi

Hkbn 148 5gb後128kbps
仲有半個月脫離地獄

Csl $158 8 GB 4G

Smartone 無限3sim $654

雙11一時衝動續左hkbn $58+18 5gb地獄
有啲後悔。。。

Where

yellow ten thousand

我一樣CMHK$68無限

$418 5G 無限數據

3 $108 無限

Smt $256 無制限

cmhk download:21.8M, upload:21.7M

最高:download :22.9 upload:2.17

1010無限 258
Smt 無限298

How much

$68

$68 21M 3GB data over後384kb無限

455 5 sim unlimited
上到就係無限

3 4.5g 無限加1gb中港
$170

3台 $178 10gb
+
SMT family plan 無限 (公司比)

3HK $178 無限+1GB中港澳

SmarTone 98 5GB 限速+天朝移動 $128 10GB學生plan

SMT 256 6GB

3hk staff plan $198真無限

好扺用

中國移動 4g 88元限速無限

SMT
$309 無限

屌
CLS 316 6+2GB
終於捱到完約

Smt 298免18 無限 下年8月到期

Birdie 140$ 15gb

收得好唔好同速度覺得點？
嚟緊想轉

人仔 168$ 4G 20gb

收得好啊 入藍田彩虹個啲位繁忙時間要load多幾秒,到左站load野同平時一樣咁快
返學個時打pubg都無問題

但係15gb真係好多 成日都用唔完

CSL $278 6GB

+1

thanks
咁都抵玩

HKBN 4.5G 12GB $236
雀仔台15GB 先係$140$

kabayan儲值卡+cmhk任我睇數據卡

咁貴仲咁開心

$106 SmarTone 無限（低速）
平均一個月用10幾gb

我都係呢個plan

有撚計咩 本身仲有一年約 含撚轉真無限

8蚊plan

3hk
90蚊5gb

CSL
無限 $316

好用？
我都諗緊轉唔轉

3 138冇限速無限量

cmhk $80
4g過3gb後變限速

Cmhk 78 5gb 21M
3hk 118 21M 無限
hkbn 76 5gb 21M

自由鳥 $140 15GB

CSL 555 24個月無限4G 包iphone X
因為係iphone 6s plan湯機plan續約
所以頭6個月回贈234蚊

真無限(唔限速)呢個價錢係咪算扺?
成撚日俾人限速好撚煩